Muestra una interface que tiene un cronometro que marca el aumento del tiempo.

Un boton nos lleva a la segunda interface donde se muestra la fecha y hora actual, 
se ingresa la fecha y hora objetivo y nos muestra cuanto falta para esa fecha.

Tambien hay un cronometro que nos marca el tiempo transcurrido desde el 08/02/2021